[ViuTV]星期一至五2300-2330玩 X 爆二世古

67

最鍾意睇KB

hit and run

幾時整左個每日開po上限

其實呢個係真PK黎下話

未睇呢個節目都未聽過二世古呢個地方的

原來已經開左

我是來睇Gladys的

好多人去呢度滑雪

係 第一次聽

等左好耐

未滑過雪

好QQ 啊
仲有娜姐

窮撚嘅我都未

首歌

林雪

Ironman

真雪都未見過呀屌

ironman

IM

有eric

有KB一定要睇

有L文

又係iron man

一樣
所以話
窮同見識真係成正比

夏蕙姨

1日咁多新節目
個schedule邊個度,點留到觀眾
緊係新舊交替先hold 到客

條隊

有草食

有草食 屌

90人

唔會
因為之前D節目我已經棄晒
係今日有新劇先一直睇到而家

今日搞到要直落

啲雪好靚

屌 好想玩一次

係咪要幾千蚊？

首歌好正

滑得咁快，如果唔小心仆街係咪死梗？

點解成日都有嗰個gladys

唔撞樹撞石就無事

睇見佢地好free

Gladys

好撚想試一次

係呀 好正

以為開始做，點知係廣告

kB 同火火分開霸一個鐘

好rap

好似係洞爺湖附近

有衝三小果個

睇女

除咗睇⋯書之外

衝三小

好撚大碟

娜姐出發了

娜姐呀!!!!!!!!!!!!

娜姐

娜姐好有禮貌

好睇

玩仔 ... 係指細路仔

我覺得開始玩爆你個腎

因為佢冇提名

林雪又嚟

屌

間房好靚

開工大吉

仆街仔

歡迎林雪

娜姐素顏好靚

正

做法事
撒溪錢

呢條女好撚樣衰

轉個彎到

相傳做過哂三間電視台嘅女藝人 G ladys

兩分鐘車程
行都行到啦

ViuTV個乞衣

Viutv個乞衣

Viutv個丐衣

原來係上次個乞兒

viutv個乞衣

唔係相傳

ViuTV 個乞兒

點解成日viu啲節目都有佢又唔係靚

咁多人玩咁大製作

飲醉左個次?

CEO幾靚仔wo

係啊係啊

個節目粒粒大粒, 粒粒有經歷, 有名堂

太陽娛樂電影出品人

好多海膽

係咪好識得擦鞋拗撈

有d 似關智斌

我仲以為係假

戴帽條女係邊個？

劉浩龍????

KB直線宣傳

真係Kb開????

岩岩先想講佢地好似有間野

屌你

樣麻麻
聲鵝公喉
做主持淨識講「好QQ呀」

屌你老母

幾板海膽

日本妹講屌你？

間野kb開？

唔係華哥咩？

講粗口

咁有米？

徐酷刑

係呀 Joey關智斌都去過

個個都有來歷

咁撚多人做嘉賓

Both la

睇太陽啲戲

成日見到兩個名

KB識好撚多人

我估有D真係咁啱撞到

應該夾卦
英皇唔知邊個又係北海道開酒吧定乜

癡撚線 KB係咪想學撚伯帶90個人去二世古

屌你第一集已經咁多嘉賓

咁玩得實多fd啦

六月播滑雪旅遊節目,
睇完想玩都唔要等多幾個月

撈咩咁有錢

幫過好多歌手打鼓

滑雪季節間野都唔平

師兄 霉到，要埋堆

你都睇到? 以為自己認錯人KB冇介紹過佢

師兄咪又係癡唐才智

火雞姐幾正wor

路人甲

應該要自己夾錢出旅費

仲要係咁酙茶遞水

實係

飲多幾杯，見大家high晒，

就等我高歌一曲，思覺失調

鍾雪好靚

話口未完又生事 lol

開波

好有錢

做藝人其實好難無錢

仆街

屌你KB

Miss左，KB推佢？

入咗女廁

我係咪見到EVA

係

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢女神 雞嚟架炸 屌你老母

跑得咁快

好似真係幾好玩
但應該想玩普通skiing而唔係board

咁樣飛出去

個女仔幾靚

太好玩了

後部推車

扮嘢

本身係幾好笑嘅 但笑唔出

集集都講旅遊保險

雪上電單車係咪都要電單車牌？

又見雪漂過

尋晚想問。。。gladys咁有錢點解會無滑過雪

應該好痛

屌，唔記得睇，一陣睇返

嗰個mandy邊個嚟

贊助商

G-ladies 啲戲

打飛機

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

套女裝

把女聲

個mandy咩人黎

蘇屍黃

唔俾屌爐

又AV封面

易服癖

未有仔

按摩器
呻吟

洗米華

華哥都有份

唔知係咁啱撞到定係請到佢拍

咁有面

洗米華都有
呢個節目

我最初仲以為 ViuTV 拎 KB 喺成年前拍嘅擺上嚟。

佢自己拍玩得都好癲

都有幾集。

真啲真係笑撚死人。

唔出得街嗰啲就係自己個Channel播

應該電視係新拍。

不過舊嘅就算得佢自己圍內玩，已經好好笑。

三集加埋主題曲有四段片。

我睇扮恐龍啲片，笑到傻咗。

華哥

好唔似喪屍喎

喪屍

Rice snow

點解本身三日既堂可以15分鐘教晒

應該因為齊gear？

250円真係好平

劉皇發

屌
首歌本身好霸氣點知最後仆街

就咁睇都正

六月出呢個節目,睇完又無得去

導演

睇完而家買定年尾既機票咪差唔多囉

大家以後真係要繼續支持KB
澳洲人都咁關心香港

英文好勁，係咪日本人嚟？

後面d字

洗米

好gay

waa, so gay

個pose

下星期娜姐打工

呢間酒店有冇人知係邊間,叫咩名

Delayed

KB黐咗

痴撚左

負義度

依d咁唔開心既日子

睇娜姐真係好爽

娜姐對奶去左邊

之前睇29+1都好似唔多覺

我唔鍾意無線

無線

咁都抽

二世古小妖

屌
堆iq題

減肥減到冇咗

保鮮紙

間屋（旅館？）好大

人地地方大

死肥仔咁多要求

咁多要求，擺明做媒

呢枱客，仲以為係支國人

有心玩野

做媒

好難聽

好難聽唱得

我諗係KB 佢地夾定玩佢

勁難聽

娜姐好撚正

Superstar

咁娜姐係出名的

扮野

啱啱娜姐就好聲好氣
KB就惡撚到

玩X爆

KB做乜

又玩爆你個腎

其實都好易估到係被整古啦

冇睇開KB YouTube同上一輯
懵盛盛都正常嘅

又係玩嘢

KB好warm

Mandy

老母

啱啱睇HA記者會
睇完燥撚到仆街
睇下KB平靜下

敷住Mask吹水

Pillow talk

同
但係兩邊都專心唔到睇
因為仲消化緊毅進南北朝

娜姐都幾坦白

娜姐素顏

條仔打黎就只係講餐飯

女神唔屙屎

29+1 抆屎忽

Push

啲店員全部鬼妹嚟既？

之前睇呢套嘢，仲以為二世古係喺歐美
呢個地方好唔日本

gladys d 英文都幾好

好似呢間鋪頭咁，一個日文都唔知

*一個日文都唔見

重心腳係放前定後？

間舖應該係俾班外國人包晒嚟做

旅遊區有人接待到外國人都係生意黎

其實二世古係咪得外國人去玩，本地人唔去的？

我聽 fd 講，二世古滑雪價錢好貴，日本本地人唔多去

咩都無買

美食車

唔怪得，媒嚟

屌肚臍

扑野

標題: 男人心一字馬 阿屌唔撚係掛

好直接

娜姐有冇講第一次

一開始就出軌的話又真係好惡劣

Snow bike

好好睇

Mandy叫咩名 好正

Mandy有冇IG
好想follow

二世古好Chill好歎

小便都影

電單車好似幾好玩，應該唔使任何牌都玩到？

屌 下星期阿蘇

間酒吧超正

冰屋

但又想睇九州同國際巨星，好矛盾

今集又冇Gladys同娜姐(?)

關海山

呢種紋身係好痛

睇到我都好驚

有邊款會冇咁痛

娜姐真係好靚

Soko好cute

曾國祥

我想紋身

紋我愛黎明

印水紙？

印水紙唔叫紋身啦
我見到都覺得驚

黐L線

突然間換人訪問仲想溝娜姐

日落西山下

日出康城

娜姐一見到洋腸

娜姐抄人牌

Gladys爆粗？

食雪糕表情

娜姐食雪糕

屌點解會咁好笑

𡃁仔佢識條撚咩

係咁仆

文青女神爆粗

青？邊度青呀睇過 ....

M到？

angela

似係惡作劇喎

娜姐撚狗

一早就知玩鳩佢

娜姐有成5，6個人跟住佢

有名你叫娜姐

素顏出街

痴撚線

Gladys 就假咗啲喎

有KB呢D朋友真心好

CLS

最後一集了

好睇!

最後一集

最後一集了
好鍾意KB

首歌好洗腦

Snow Mobile

好似有唔同歌詞

唔同節奏都有

部野好正

譚仔都出得
Viutv好大方

好似譚仔咁

唯唯
唯唯似土屋鳳太 又似Glays

唯唯

二世古梁烈唯

呢部二輪車我成日都睇唔通點玩

個鬼佬呆左係度

邊度踩油都唔知

個快鏡

鬼佬好正
好呀!

已經揸得好慢………

真係滑水咁

職業性失聰

嘩有導火電影版

呢套最期待

雪上on99